普巴濫用傷殘人士車位

【體育】摩連奴被辭退後，曼聯中場保羅普巴的表現脫胎換骨，但近日他在球場以外卻因泊車問題惹起爭議。

人紅是非多，已連續2場梅開二度助曼聯贏波的保羅普巴（Paul Pogba）亦不例外，有人拍到一輛疑似是他座駕、價值25萬鎊的勞斯萊斯Wraith，在未有許可證的情況下泊在傷殘人士專用車位。

時間是12月19日，地點是特拉福中心（奧脫福附近的一個大型商場）的停車場，拍下照片的是一名52歲鐵路工人，當時他與不良於行的太太剛買完東西：「我一看，那輛車根本沒有傷殘人士泊車許可證，我只看到汽車是在摩納哥註冊的。」之後他看到汽車駛進曼聯的訓練場，詢問別人之後才知道汽車應是屬於普巴。

2017年普巴曾被拍到駕駛這輛勞斯萊斯，但在超速被罰之後，已改由別人代駕，不知今次被指濫用傷殘人士專用車位，是普巴自己還是他的司機疏忽所致。

學埋費明奴d衰野

個腦傷殘唔得？？
你歧視人

黑人一出世就用得佢新手？

52歲鐵路工人
祝你老婆快d死啦，不良於行一早要人道毀滅

貢搶口？？

曼迷同球員 不嬲冇品

用左拉狗個位

普巴喺2018年12月19日學費明奴喺2019年2月做唧戈衰野

打錯sor9

影相條友應該係臭猁狗黎

費明奴學佢啊

死利狗又拉埋曼落水

學埋死猁狗D野 死猁狗成隊冇品又學人

Nigga係咁

腦殘都係傷殘嘅一種 由佢啦

利狗唔教佢點會咁